lihkg 有bug??

第1頁好正常

拉到落第7頁
睇下有冇backup

點知無 想比個負評 變到咁

拉到盡

再拉多下先出到

利申 非gay

屌佢老母 有條撚樣個名改到長一長
啱啱想開post屌柒佢

咪你條仆街囉

屌你老母

#83941嗰條友就算block左佢都無用
有親佢個post都會攪到唔正常
真係要麻煩Admin攪攪

麻煩曬 最好bam咗佢

你影響到其他巴絲

( Show Blocked User - ﷽﷽﷽﷽﷽﷽﷽﷽ )

你個名影響到我 個名我覺得好嘔心
可唔可以bam左你 傻閪

傻閪 block鳩埋你添呀

Admin，眾怒難犯，快手 Block 鳩條友啦！

on9 自己block啦

Block 左個post 都係咁

我block左無事

因為佢改左名

原來係因為果條友出bug